# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:34+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Calendar spreads"
msgstr "日曆點差"

msgid "Connection"
msgstr "連接"

msgid "All Connections"
msgstr "所有連接"

#, csharp-format
msgid "Connections {0}/{1}"
msgstr "連接{0} / {1}"

msgid "Exchange"
msgstr "市場："

msgid "All Exchanges"
msgstr "所有交易所"

#, csharp-format
msgid "Exchanges {0}/{1}"
msgstr "交換{0} / {1}"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "All Types"
msgstr "所有類型"

#, csharp-format
msgid "Types {0}/{1}"
msgstr "類型{0} / {1}"

msgid "Symbol lookup"
msgstr "產品查找"

msgid "Filters"
msgstr "篩選"

msgid "Close"
msgstr "關"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Collapse all"
msgstr "全部折疊"

msgid "Expand head node"
msgstr "展開頭節點"

msgid "Expand first child node"
msgstr "展開第一個子節點"

msgid "No symbols to display"
msgstr "沒有要顯示的符號"

#, csharp-format
msgid "No symbols found at {0}"
msgstr "在 {0} 處找不到符號"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."
